【求助】想買部Surface Pro，但唔知容量點選擇

打算買部Surface Pro，平時出街去旅行睇下片上下網，係屋企既時候做文書機，打下文件。

想買下買I5/128gb/4gb RAM既$7288夠唔夠？
因為朋友話128gb會唔夠memory，但其實我都係裝返個office、chrome咁上下已經無野好裝。

如果買上一級去到256gb又要成萬蚊，好似唔太抵咁。
如果memory真係唔夠，應該可以插microsd解決？

Surface pro垃圾黎
依個budget 分開買好過啦
一部windows notebook (dell xps13嗰啲) 或者MacBook pro
加多部iPad 好過

Btw 128gb 我部後備部嘅後備都唔撚夠啦

類似acer spin5嗰類二合一好鳩過，唔知點解surface pro每代都貴得嚟又多小問題

好似仲行緊7系u

冇乜特別 programme 要裝，128gb 一定夠
Storage 可以另外再插 micro sd利申：用緊

大把windows tablet and 2in1 揀 唔好買MS. 我自己用緊asus t303ua 幾好 除左因為風扇問題拎左去整

可以睇埋hp 同dell. 尤其是kaby lake G 有Rx vega m gh/gl 果幾部
ram 最好8gb.
ssd 256起跳

起碼256gb